C朗會唔會又攞金球獎

2017年尾好似廢哂武功咁
個個都諗住佢金球一定收皮

點知成個2018 fit到痴肺
仲要喺世界盃咁搶眼
早排又歐聯三連冠埋

相反佢嘅主要競爭對手
一個越踢越沉+世盃明顯被比下去
一個下半季晨早收咗咧

痴撚線

C朗會唔會又攞金球獎

好似三甲不入呀佢

冇啦

世一摩

今屆歐聯關佢事？

4強 決賽垃圾

垃圾先會拎神射手

分組賽球王